Для першого завдання я використовував такі команди:
1.git init
2.git fetch
3.створив нову папку і файли
4. git remote add origin main
   6.git check status
   7.git add .
8. git commit
   9.git push

Для другого завдання я використовував такі команди:
1.git init
2.git fetch
3.git clone
4.створив нову папку і файли
5.git check status
6.git add .
7. git commit
   8.git push